\documentclass{abnt}

\begin{document}
\noindent Destilados (Dia 17) -- Apresentação --- Receberei os arquivos até dia 10:
\begin{itemize}
	\item Descrição (EU);
	\item Tipos que existem (mais importantes -- 5);
	\item --- História de cada tipo;
	\item --- Processo de Fabricação;
	\item --- Matéria-prima;
	\item Público consumidor (faixa etária, país...);
	\item País de destaque em produção;
	\item Principais marcas;
	\item Relação com a saúde;
	\item Referências Bibliográficas.
\end{itemize}
\end{document}
